>絲打入< 160 55kg 算唔算肥？係咪要減肥

個身偏瘦 babyfat 胸部發育正常

肥

想變靚女

好難講,睇你骨架+肥肉分佈,有相先知

我都算高呀

面

問人肥唔肥 話你肥又唔信

肥肥地

淨係肥面好難減

視覺外觀係要睇真實睇比例
如果係問技術上肥唔肥 自己計BMI lor

唔肥啦

你好意思問嘅?

少少
50就差唔多

請自貼

咪撚聽連登仔9up啦

唔算
60上先叫肥 睇番身高既話

同你一樣高。最肥係52kg最瘦係43kg 52kg果陣被長輩話我虎背熊腰

我男人175都係60~63左右

把口話肥
心底話咁先好啪

絲打你體脂過高Skinny Fat
唔明就自已Google下 Skinny Fat
只得一個辦法做運動，
仲要唔係跑步嗰一類有氧運動。
而係去練肌肉唔洗搵教練
做下深蹲，推上壓之類就足夠

咪減啦 減減減

現居地香港

減未呀臭閪

同你一樣高一樣重
一齊減啦死肥婆！

影對波上嚟睇下先啦

ok 點減

好撚肥.... 利申160cm 41kgs

游下水 跑下步 食少啲零食同好撚肥膩嘅嘢

痴線你得骨？

男朋友成日養我食嘢

A

ok

嘩 瘦到離哂譜

我覺得要減少少

肥多少少就正

呢個體重身高叫正常偏瘦
唔好講到41kg已經肥咁

btw樓主偏肥，減肥把啦

對腳粗唔粗
識個女仔150 46kg
但跳舞搞到對腳好粗咁

唔粗 大腿有縫隙

豬

我158但係57kg 超肥搭單問點減好

少少啦

我條女163, 51-3
睇落直頭唔叫有肉地，都係普普通通

我本身50kg咋 一拍拖就肥

同樓主一樣
仲要我本身無肌肉所以睇起上黎更肥
我諗去返50先正常
一齊減啦

要啦 好難減 要狂做帶氧

87

岩

唔算

肉地 正

小肥正 話減果啲應該得骨

178 cm, 55Kg
巴打

一定唔係瘦
但要唔要減有圖先知
有啲肥肥地先正

撞骨都唔好feel 啪啪聲先正

非洲兒童？

有笑點

岩喔 肥肥個手感正好多

算肥啦, 做多D core 修番靚先啦
利申:女友153 46KG

體脂率呢？

Bmi得16唔係正常偏瘦啦嘛
直頭係瘦啦

還好 平時有練武術
瘦得黎都有啲身形

肥啦緊係 就黎姓死架啦 減啦

160都叫高

適中
利申163cm 54kgs

我覺得同我差唔多 我166 但61kg
已經減左d
對腳好粗，pat又大，但d人睇唔出我咁重，個個都估我55kg左近 但呃到人呃唔到自己
但其實我都中意人會有d肉地

我都係一樣高一樣肥 一齊努力啦

肥到

點解你160覺得自己叫高？

肥鳩到

正正常常，何必咁介懷

好肉地，屌上去啪啪聲

過瘦囉呢d叫
痴線屌骨咩

160 宜家keep住47.5kg 我自己剛剛好
今個冬天我肥到51 著高腰啲褲或裙 腰會吱出一截肉

利申 骨架細 仲有啲肌肉

55kg既話 望落未去到好肥 但絕對絕對唔會話你瘦

其實唔一定要減重 ， 做啲塑身運動可以令線條靚好多

加油

我159cm 43kg但都有拜拜肉
成日諗住做運動，但又怕熱

利申 出唔到汗夏天太熱會好辛苦

我都有
但你好瘦 你骨感黎架喎

我又唔係嚴重到皮包骨，望落都仲有少少肉，大脾好多肉，d肉係哂大脾

我想跑步，之前天氣無咁前間唔中都會去跑下

通常咁講都係好瘦 自我感覺要再瘦

男友成日笑我肥

見到上面d on9得41 43kg都話肥
連登真係多小學雞
港女無波 發育不良真係多得你呢d人存在

直情係營養不良

Lm

同我一樣出唔到汗
我夜晚跑步跑半個鐘都無汗，跑耐咗都係得滴
啲熱焗住身體又唔出汗散吓熱
後尾我瘦返幾公斤就無跑

你太瘦啦 咪玩啦
我之前45kg已經覺得過瘦好核突
真心 你43已經接近包骨
唔好再瘦啦 肥多兩三公斤啦 練埋個線條咪仲好睇
今朝我媽先話宜家47岩岩好唔好再瘦再肥
個人認為標準到唔標準呀

再利伸 骨架細

最少都跑45分鐘啦 半個鍾緊係啦
講緊KEEP住去均速跑

岩呀 最好肥多少少 女人都係有少少肉先好睇

我163 55kg
以前成日做運動 依家零
睇落係運動型 骨架又大
都冇比人話過肥🤔
下下減肥好慘 我寧願你練下肌肉 望落啲肉實啲 比人感覺唔肥就可以🤤

識人同你一樣
但大波幼手幼腳
唔覺得佢肥

你d長輩可以食屎

我唔係跑到累唔跑落去，
係我焗住已經透唔到氣，
已經著運動背心短跑褲
我跑到塊面紅曬.....
我最多跑到40分鐘.....
我盡咗力架啦

Diu 我163 而家67kg 想跳樓

虎背熊腰係誇咗啲既
年頭肥到51嗰陣 我媽話我好似岩岩生完仔

Baby 你就真係要減 起碼減到55先標準 50左右就完美

還可以啦 我d朋友70、75kg 155up 160以下

我沒有大波

咁樣叫還可以 你美國人黎？
正常男仔180都分分鐘冇67 你個d fd直頭超哂平均值

我有個女仔friend 159 75kg O6、7

其實都有market

163 53 我媽話我似去打雙撲

不過我都係比男朋友養肥

160 55kg 咁好肥咩？甘我跳樓啦

甘你老母咩
係跳就快撚D跳啦

呼吸方法錯？你跑街？

岩呀55左右就完美

努力下啦懶

好想減肥

160, 47kg, 巴打

跑街呀 ，
但我中學打籃球暴曬幾個鐘都無咩汗
排汗系統異常

160，47kg, 絲打

我諗我有咗雙胞胎都無咁重
其實好唔健康喎 唔好話有無market啦

又啱 絲打想點減肥

本身都叫易瘦體質
食少dd已經會輕..
早餐正常都要食兩碗飯

不過係冬天暴食肥咗三四公斤先去跑吓步，
跑咗一個月瘦返去47就無跑了，
一星期跑兩三日啦，食返平時啲野，
跑之前兩個鐘當然唔好食咁多野啦，
跑完唔會食野因為都訓教。

宜家成日通宵做野，會食宵野，麥記啦杯麵啦三文治咁，
我見無增磅所以都無再跑步

其實想跑步，因為跑完一個月已經修好咗個線條，但唔想再瘦

女朋友175cm 57kg 有波有腳
你自己諗下

其實重量無乜關係架
仲有脂肪比、骨架等等嘅因素
我以前最肥無運動都160cm, 57kg，的起心肝減
瘋狂運動做gym再入埋校隊，個個都以為我減咗10kg
但事實上我而家160cm, 54kg，只係無咗好多脂肪又多咗肌肉，所以望落fit好多

我就係靠呢類圖去俾自己動力，唔好話減，當鍛練令身體健康啲

所以絲打俾啲信心自己，適當嘅55kg都可以係好健康架

我女友160高但70kg
我講過話我中意有肉地既女仔但佢好似曲解左我意思
叫佢減肥反而嬲鳩我
唉

清 食得咁油
你自己幾重幾高先

都唔明你問乜撚野 你自己覺得肥咪減 問連登仔做乜9 仲有 你減咗肥都唔會變靚女

巴打出街係咪著橙褲

條女今日著白色lace短裙仔？

嘩！好肥喎

同你一樣，可唔可以互相勉勵下一齊減肥

其實點解成個post只係講體重
反而唔係講三圍

體重睇身型根本唔準

唔知自己三圍

冬天行路都出到汗

軟尺幾蚊條都唔買條黎度下
咁講乜減肥

絲打如果有做開運動，呢兩個數字好完美
我啱啱開始練

我有做開運動 係衰成日忍唔到口食甜野

162 50kg
睇數字好似好正常 但下身好肥
呢幾日開始的起心肝去跑步

肥到仆街囉

我都係同你類似 我165cm 60kg
利申：比bf養肥咗 冇咩動力減

不過我覺得自己覺得舒服就OK～

158.43kg.
除左胸,已經瘦到冇咩肉

我167cm 56kg

樓主操開水的

我167cm, 50kg

不得人身攻擊

算肥 我156 44kg

成班9upper

不得 尊重任何人

我173 88.8kg